單人搵三萬以上樓又買唔到，連居屋都冇得抽

請問咁多位搵3 萬 - 5 萬既點買樓
夾心咩都冇

唔返工或者返份hea 工搵二萬幾反而仲有望抽居屋

新居屋政策好似連2 萬幾都抽唔到

無希望，唔使諗上車

即刻入牛屎區搵300萬40年單支啦
唔係你又要俾財經台班圍爐友笑嫁啦

新界西

咁你揾番份2萬幾的工咪得囉

屯門三寶都已經要4球

冇諗住買
女又冇

有好多fd都係兩個加埋搵4－6萬
條女肯租樓結婚

政府以為呢個range嘅人唔使住咁

好彩老豆老母留左兩層樓俾我

專業人士係指搵8 9 萬個班？

我同你一樣, 不過老豆老母有一層自住一層居屋

單身不如同屋企人住把啦你

之後有女朋友/ 老婆呢？

等緊搵五萬嘅fg出現

咪一齊儲囉

搵4萬慘過食2舊屎

兩萬六輕輕鬆鬆又有居屋

買唔到嫁，租囉，年年加租一係迫遷